# #-#-#-#-#  appstream_zh-TW.po  #-#-#-#-#
# Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>, 2016. #zanata
# Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>, 2018. #zanata
# #-#-#-#-#  desktop_zh-TW.po  #-#-#-#-#
# Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>, 2016. #zanata
# #-#-#-#-#  mediawriter_zh-TW.po  #-#-#-#-#
# Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>, 2016. #zanata
# Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>, 2017. #zanata
# Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>, 2018. #zanata
# Yi-Jyun Pan <pan93412@gmail.com>, 2022.
msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-06-07 09:00+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2022-05-18 10:18+0000\n"
"Last-Translator: Yi-Jyun Pan <pan93412@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://translate.fedoraproject.org/"
"projects/fedora-media-writer/mediawriter/zh_TW/>\n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.12.2\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

#: ../src/app/qml/AboutDialog.qml:50
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "About Fedora Media Writer"
msgstr "關於 Fedora 媒體寫入器"

#: ../src/app/qml/AboutDialog.qml:59
#, qt-format
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Version %1"
msgstr "版本 %1"

#: ../src/app/qml/AboutDialog.qml:66
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Fedora Media Writer is now checking for new releases"
msgstr "Fedora 媒體寫入器正在檢查是否有新的發行版"

#: ../src/app/qml/AboutDialog.qml:72
#, qt-format
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Please report bugs or your suggestions on %1"
msgstr "若要回報臭蟲或給予建議，請前往 %1"

#: ../src/app/qml/AboutDialog.qml:95
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:56
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Cancel Download?"
msgstr "是否取消下載程序？"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:58
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Cancel Writing?"
msgstr "是否取消寫入程序？"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:60
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Cancel Verification?"
msgstr "是否取消驗證程序？"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:67
msgctxt "CancelDialog|"
msgid ""
"Download and media writing will be aborted. This process can be resumed any "
"time later."
msgstr "將取消下載及媒體寫入程序。事後仍可隨時繼續本程序。"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:69
msgctxt "CancelDialog|"
msgid ""
"Writing process will be aborted and your drive will have to be restored "
"afterwards."
msgstr "寫入程序將會終止，且您的磁碟機之後會需要還原。"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:71
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "This operation is safe to be cancelled."
msgstr "本動作可安全取消。"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:88
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:110
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Cancel Download"
msgstr "取消下載"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:112
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Cancel Writing"
msgstr "取消寫入"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:114
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Cancel Verification"
msgstr "取消驗證"

#: ../src/app/downloadmanager.cpp:235
msgctxt "Download|"
msgid "Unable to fetch the requested image."
msgstr "無法取得請求映像檔。"

#: ../src/app/downloadmanager.cpp:335
msgctxt "Download|"
msgid "You ran out of space in your Downloads folder."
msgstr "您的「下載」資料夾空間已經用盡。"

#: ../src/app/downloadmanager.cpp:337
msgctxt "Download|"
msgid "The download file is not writable."
msgstr "下載檔案無法寫入。"

#: ../src/app/downloadmanager.cpp:425
msgctxt "Download|"
msgid "Connection timed out"
msgstr "連線超過時間"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:48
#, fuzzy, qt-format
#| msgctxt "DownloadPage|"
#| msgid "%1 Sucessfuly Written"
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "%1 Successfully Written"
msgstr "已成功寫入 %1"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:50
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Writing %1"
msgstr "正在寫入 %1"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:52 ../src/app/qml/DownloadPage.qml:310
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Verifying written data"
msgstr "正在驗證已經寫入的資料"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:54
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Downloading %1"
msgstr "正在下載 %1"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:56
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Verifying downloaded image"
msgstr "正在驗證下載的映像檔"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:58
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Preparing %1"
msgstr "正在準備 %1"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:60 ../src/app/qml/DownloadPage.qml:429
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:72
msgctxt "DownloadPage|"
msgid " B left)"
msgstr " B 剩餘）"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:73
msgctxt "DownloadPage|"
msgid " KB left)"
msgstr " KB 剩餘）"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:74
msgctxt "DownloadPage|"
msgid " MB left)"
msgstr " MB 剩餘）"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:75
msgctxt "DownloadPage|"
msgid " GB left)"
msgstr " GB 剩餘）"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:78 ../src/app/qml/DownloadPage.qml:79
#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:80 ../src/app/qml/DownloadPage.qml:81
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid " (%1"
msgstr " （%1"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:124
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Downloads are saved to the downloads folder."
msgstr "下載的檔案已存至「下載」資料夾中。"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:132
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "By writing, you will lose all of the data on %1."
msgstr "如果寫入，您將遺失 %1 上存的所有資料。"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:140
msgctxt "DownloadPage|"
msgid ""
"Your drive will be resized to a smaller capacity. You may resize it back to "
"normal by using Fedora Media Writer. This will remove installation media "
"from your drive."
msgstr ""
"您的裝置將調整成較小的容量。您可以利用 Fedora 媒體寫入器調整回正常大小。這個"
"動作會從您的裝置中移除安裝媒體。"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:148
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Selected:"
msgstr "已選取："

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:148
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "None"
msgstr "無"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:156
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid ""
"Your board or device is not supported by Fedora Media Writer yet. Please "
"check <a href=%1>this page</a> for more information about its compatibility "
"with Fedora and how to create bootable media for it."
msgstr ""
"Fedora 媒體寫入器尚未支援您的主機板或裝置。請查看<a href=%1>此頁面</a>瞭解更"
"多其與 Fedora 的相容性資訊，以及製作可開機媒體的方法。"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:165
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid ""
"The selected drive's size is %1. It's possible you have selected an external "
"drive by accident!"
msgstr "選取的裝置大小為 %1。您可能意外選成外接磁碟機了！"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:174
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Restart and boot from %1 to start using %2."
msgstr "重新開機，並選擇用 %1 啟動，即可開始使用 %2。"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:262
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Writing not possible"
msgstr "無法寫入"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:282
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Writing"
msgstr "正在寫入"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:334
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:347
#, fuzzy
#| msgctxt "DownloadPage|"
#| msgid "Sucessfuly written"
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Successfully written"
msgstr "成功寫入"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:365
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Verification failed due to missing drives"
msgstr "驗證失敗，因缺少磁碟機"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:381
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Verification failed"
msgstr "驗證失敗"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:393
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Download failed"
msgstr "下載失敗"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:409
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Failed due to missing drives"
msgstr "失敗，因缺少磁碟機"

#: ../src/app/drivemanager.cpp:308
msgctxt "Drive|"
msgid "This drive is not large enough."
msgstr "此磁碟機空間不足。"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:36
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Write Options"
msgstr "寫入選項"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:45
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:67
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Hardware Architecture"
msgstr "硬體架構"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:84
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Selected file"
msgstr "選擇的檔案"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:91
msgctxt "DrivePage|"
msgid "None"
msgstr "無"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:99
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Select..."
msgstr "選擇…"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:116
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Image files"
msgstr "映像檔"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:116
msgctxt "DrivePage|"
msgid "All files (*)"
msgstr "所有檔案 (*)"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:127
msgctxt "DrivePage|"
msgid "USB Drive"
msgstr "USB 磁碟機"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:135
msgctxt "DrivePage|"
msgid "There are no portable drives connected"
msgstr "尚未連接卸除式裝置"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:155
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:160
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Delete download after writing"
msgstr "寫入後刪除下載檔案"

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:199
msgctxt "LinuxDrive|"
msgid "The drive was removed while it was written to."
msgstr "磁碟機在寫入過程中被移除。"

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:224
msgctxt "LinuxDrive|"
msgid "Could not find the helper binary. Check your installation."
msgstr "找不到 helper 二進位檔案。請檢查您的安裝是否完整。"

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:259
msgctxt "LinuxDrive|"
msgid "Stopped before writing has finished."
msgstr "寫入完成前被停止。"

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:327
msgctxt "LinuxDrive|"
msgid "Finished!"
msgstr "完成！"

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:327
#, qt-format
msgctxt "LinuxDrive|"
msgid "Writing %1 was successful"
msgstr "%1 寫入成功"

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:349
msgctxt "LinuxDrive|"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:349
#, qt-format
msgctxt "LinuxDrive|"
msgid "Writing %1 failed"
msgstr "%1 寫入失敗"

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:121
msgctxt "LinuxDriveProvider|"
msgid "UDisks2 seems to be unavailable or unaccessible on your system."
msgstr "您系統上的 UDisk2 似乎無法使用或無法存取。"

#: ../src/app/macdrivemanager.cpp:104
msgctxt "MacDrive|"
msgid "Could not find the helper binary. Check your installation."
msgstr "找不到 helper 二進位檔案。請檢查您的安裝是否完整。"

#: ../src/app/macdrivemanager.cpp:187
msgctxt "MacDrive|"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: ../src/app/macdrivemanager.cpp:187
#, qt-format
msgctxt "MacDrive|"
msgid "Writing %1 failed"
msgstr "%1 寫入失敗"

#: ../src/app/macdrivemanager.cpp:190
msgctxt "MacDrive|"
msgid "Finished!"
msgstr "完成！"

#: ../src/app/macdrivemanager.cpp:190
#, qt-format
msgctxt "MacDrive|"
msgid "Writing %1 was successful"
msgstr "%1 寫入成功"

#: ../src/app/qml/MainPage.qml:43
msgctxt "MainPage|"
msgid "Select Image Source"
msgstr "選擇映像檔來源"

#: ../src/app/qml/MainPage.qml:57
msgctxt "MainPage|"
msgid "Download automatically"
msgstr "自動下載"

#: ../src/app/qml/MainPage.qml:65
msgctxt "MainPage|"
msgid "Select .iso file"
msgstr "選擇 .iso 檔案"

#: ../src/app/qml/MainPage.qml:76
#, qt-format
msgctxt "MainPage|"
msgid "Restore <b>%1</b>"
msgstr "還原 <b>%1</b>"

#: ../src/app/portalfiledialog.cpp:143
msgctxt "PortalFileDialog|"
msgid "Image files"
msgstr "映像檔"

#: ../src/app/portalfiledialog.cpp:153
msgctxt "PortalFileDialog|"
msgid "All files"
msgstr "所有檔案"

#: ../src/app/portalfiledialog.cpp:162
msgctxt "PortalFileDialog|"
msgid "Open File"
msgstr "開啟檔案"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:392
msgctxt "Release|"
msgid "Pick a file from your drive(s)"
msgstr "請從裝置中挑選檔案"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:393
msgctxt "Release|"
msgid ""
"<p>Here you can choose a OS image from your hard drive to be written to your "
"flash disk</p><p>Currently it is only supported to write raw disk images (."
"iso or .bin)</p>"
msgstr ""
"<p>此處您可以從您的硬碟機選擇要寫入至快閃式磁碟中的作業系統映像檔</p><p>目前"
"僅支援寫入原生磁碟映像檔 (.iso 或 .bin)</p>"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:423
msgctxt "Release|"
msgid "Fedora Spins"
msgstr "Fedora Spins"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:425
msgctxt "Release|"
msgid "Fedora Labs"
msgstr "Fedora Labs"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:427
msgctxt "Release|"
msgid "Emerging Fedora Editions"
msgstr "Fedora 新秀版本"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:429
msgctxt "Release|"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1069
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "Intel/AMD 64bit"
msgstr "Intel/AMD 64 位元"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1069
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "ISO format image for Intel, AMD and other compatible PCs (64-bit)"
msgstr "適合 Intel、AMD 和其他相容 PC 的 ISO 映像檔格式（64 位元）"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1070
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "Intel/AMD 32bit"
msgstr "Intel/AMD 32 位元"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1070
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "ISO format image for Intel, AMD and other compatible PCs (32-bit)"
msgstr "適合 Intel、AMD 和其他相容 PC 的 ISO 映像檔格式（32 位元）"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1071
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "ARM v7"
msgstr "ARM v7"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1071
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid ""
"LZMA-compressed raw image for ARM v7-A machines like the Raspberry Pi 2 and 3"
msgstr "適用於 ARM v7-A 機器的 LZMA 壓縮原生映像檔，如 Raspberry Pi 2 和 3"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1072
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "AArch64"
msgstr "AArch64"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1072
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "LZMA-compressed raw image for AArch64 machines"
msgstr "適用於 AArch64 機器的 LZMA 壓縮原始映像檔"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:391
msgctxt "ReleaseListModel|"
msgid "Custom image"
msgstr "自訂映像檔"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:928 ../src/app/releasemanager.cpp:940
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "The downloaded image is corrupted"
msgstr "下載的映像檔有所損壞"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:944
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "The downloaded file is not readable."
msgstr "下載的檔案無法讀取。"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:955
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Unable to rename the temporary file."
msgstr "無法重新命名暫存檔案。"

#: ../src/app/releasemanager.h:372
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Preparing"
msgstr "正在準備"

#: ../src/app/releasemanager.h:373
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Downloading"
msgstr "正在下載"

#: ../src/app/releasemanager.h:374
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Checking the download"
msgstr "正在檢查下載檔案"

#: ../src/app/releasemanager.h:375
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Ready to write"
msgstr "準備進行寫入"

#: ../src/app/releasemanager.h:376
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Image file was saved to your downloads folder. Writing is not possible"
msgstr "映像檔已儲存至您的下載資料夾。無法寫入"

#: ../src/app/releasemanager.h:377
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Writing"
msgstr "正在寫入"

#: ../src/app/releasemanager.h:378
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Checking the written data"
msgstr "正在檢查已經寫入的資料"

#: ../src/app/releasemanager.h:379
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Finished!"
msgstr "完成！"

#: ../src/app/releasemanager.h:380
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "The written data is corrupted"
msgstr "寫入的資料有損毀"

#: ../src/app/releasemanager.h:381
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Download failed"
msgstr "下載失敗"

#: ../src/app/releasemanager.h:382
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:701
#, qt-format
msgctxt "ReleaseVersion|"
msgid "%1 Alpha"
msgstr "%1 Alpha"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:703
#, qt-format
msgctxt "ReleaseVersion|"
msgid "%1 Beta"
msgstr "%1 Beta"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:705
#, qt-format
msgctxt "ReleaseVersion|"
msgid "%1 Release Candidate"
msgstr "%1 發行候選 (RC)"

#: ../src/app/qml/RestorePage.qml:37
#, qt-format
msgctxt "RestorePage|"
msgid "Restore Drive <b>%1</b>"
msgstr "還原磁碟機 <b>%1</b>"

#: ../src/app/qml/RestorePage.qml:49
msgctxt "RestorePage|"
msgid ""
"<p align=\"justify\"> To reclaim all space available on the drive, it has to "
"be restored to its factory settings. The live system and all saved data will "
"be deleted. </p> <p align=\"justify\"> You don't need to restore the drive "
"if you want to write another live system to it. \n"
"                </p> <p align=\"justify\"> Do you want to restore it to "
"factory settings? </p>"
msgstr ""
"<p align=\"justify\">若要取得磁碟機可用的所有空間，其得還原至出廠設定。Live "
"系統和所有儲存資料都將刪除。</p> <p align=\"justify\">若您想寫入另一個 Live "
"系統，則無需還原磁碟機。 \n"
"                </p> <p align=\"justify\">是否要還原至出廠設定呢？</p>"

#: ../src/app/qml/RestorePage.qml:67
msgctxt "RestorePage|"
msgid ""
"<p align=\"justify\">Please wait while Fedora Media Writer restores your "
"portable drive.</p>"
msgstr ""
"<p align=\"justify\">請稍候，Fedora 媒體寫入器正在還原您的卸除式裝置。</p>"

#: ../src/app/qml/RestorePage.qml:84
msgctxt "RestorePage|"
msgid "Your drive was successfully restored!"
msgstr "您的裝置已成功還原！"

#: ../src/app/qml/RestorePage.qml:94
msgctxt "RestorePage|"
msgid ""
"Unfortunately, an error occurred during the process. Please try restoring "
"the drive using your system tools."
msgstr "不幸地，過程中有遭遇錯誤。<br>請嘗試使用您的系統工具還原磁碟機。"

#: ../src/app/qml/RestorePage.qml:143
msgctxt "RestorePage|"
msgid "Restoring finished"
msgstr "還原完成"

#: ../src/app/qml/VersionPage.qml:35
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Select Fedora Release"
msgstr "選擇 Fedora 發行版"

#: ../src/app/qml/VersionPage.qml:48
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Select from:"
msgstr "選擇自："

#: ../src/app/qml/VersionPage.qml:53
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Official Editions"
msgstr "官方版本"

#: ../src/app/qml/VersionPage.qml:59
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Emerging Editions"
msgstr "新秀版本"

#: ../src/app/qml/VersionPage.qml:65
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Spins"
msgstr "Spins"

#: ../src/app/qml/VersionPage.qml:71
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Labs"
msgstr "Labs"

#: ../src/app/windrivemanager.cpp:265
msgctxt "WinDrive|"
msgid "Could not find the helper binary. Check your installation."
msgstr "無法尋找 helper 二進位檔案。請檢查您的安裝是否完整。"

#: ../src/app/windrivemanager.cpp:350 ../src/app/windrivemanager.cpp:401
msgctxt "WinDrive|"
msgid "Finished!"
msgstr "完成！"

#: ../src/app/windrivemanager.cpp:350 ../src/app/windrivemanager.cpp:401
#, qt-format
msgctxt "WinDrive|"
msgid "Writing %1 was successful"
msgstr "%1 寫入成功"

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:143 ../src/helper/mac/writejob.cpp:225
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:271
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Failed to start decompressing."
msgstr "解壓縮起始失敗。"

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:168 ../src/helper/linux/writejob.cpp:198
#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:236 ../src/helper/mac/writejob.cpp:185
#: ../src/helper/mac/writejob.cpp:250 ../src/helper/mac/writejob.cpp:280
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:188 ../src/helper/win/writejob.cpp:195
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Destination drive is not writable"
msgstr "目標裝置無法寫入"

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:177 ../src/helper/mac/writejob.cpp:259
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:315
msgctxt "WriteJob|"
msgid "There is not enough memory to decompress the file."
msgstr "記憶體不足以解開檔案壓縮。"

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:182 ../src/helper/mac/writejob.cpp:264
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:320
msgctxt "WriteJob|"
msgid "The downloaded compressed file is corrupted."
msgstr "下載的壓縮檔已損毀。"

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:185 ../src/helper/mac/writejob.cpp:267
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:323
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Unsupported compression options."
msgstr "未支援的壓縮選項。"

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:188 ../src/helper/mac/writejob.cpp:270
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:326
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Unknown decompression error."
msgstr "未知的解壓縮錯誤。"

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:214 ../src/helper/linux/writejob.cpp:229
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:361
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Source image is not readable"
msgstr "來源映像檔無法讀取"

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:266 ../src/helper/mac/writejob.cpp:304
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:406
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Your drive is probably damaged."
msgstr "您的裝置很可能有損壞。"

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:271 ../src/helper/mac/writejob.cpp:309
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:411
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Unexpected error occurred during media check."
msgstr "檢查媒體時遭遇未預期的錯誤。"

#: ../src/helper/mac/writejob.cpp:86
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Unable to allocate socket pair"
msgstr ""

#: ../src/helper/mac/writejob.cpp:131
#, fuzzy
#| msgctxt "WriteJob|"
#| msgid "Couldn't open the drive for writing"
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Unable to open destination for writing"
msgstr "無法開啟裝置以供寫入"

#: ../src/helper/win/writejob.cpp:74
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Couldn't open the drive for writing"
msgstr "無法開啟裝置以供寫入"

#: ../src/helper/win/writejob.cpp:98
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Couldn't lock the drive"
msgstr "無法上鎖該裝置"

#: ../src/helper/win/writejob.cpp:134
#, qt-format
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Couldn't remove the drive %1:"
msgstr "無法移除裝置 %1："

#: ../src/helper/win/writejob.cpp:209
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Couldn't unlock the drive"
msgstr "無法解除該裝置的鎖定"

#: ../src/app/qml/main.qml:116
msgctxt "main|"
msgid "Fedora Media Writer"
msgstr "Fedora 媒體寫入器"

#: ../src/app/qml/main.qml:154
msgctxt "main|"
msgid "Select Fedora Version"
msgstr "選擇 Fedora 版本"

#: ../src/app/qml/main.qml:170
msgctxt "main|"
msgid "Select Drive"
msgstr "選擇磁碟機"

#: ../src/app/qml/main.qml:207
msgctxt "main|"
msgid "Downloading"
msgstr "正在下載"

#: ../src/app/qml/main.qml:246 ../src/app/qml/main.qml:287
msgctxt "main|"
msgid "Restore"
msgstr "還原"

#: ../src/app/qml/main.qml:286
msgctxt "main|"
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: ../src/app/qml/main.qml:290
msgctxt "main|"
msgid "Write"
msgstr "寫入"

#: ../src/app/qml/main.qml:292
msgctxt "main|"
msgid "Download && Write"
msgstr "下載並寫入"

#: ../src/app/qml/main.qml:293
msgctxt "main|"
msgid "Download & Write"
msgstr "下載並寫入"

#: ../src/app/qml/main.qml:296 ../src/app/qml/main.qml:307
msgctxt "main|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/app/qml/main.qml:298
msgctxt "main|"
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: ../src/app/qml/main.qml:300
msgctxt "main|"
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: ../src/app/qml/main.qml:305
msgctxt "main|"
msgid "About"
msgstr "關於"

#: ../src/app/qml/main.qml:308
msgctxt "main|"
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#. #-#-#-#-#  appstream.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. (itstool) path: application/name
#: ../src/app/data/org.fedoraproject.MediaWriter.appdata.xml.in:8
#: ../src/app/data/org.fedoraproject.MediaWriter.desktop:4
msgid "Fedora Media Writer"
msgstr "Fedora 媒體寫入器"

#. (itstool) path: application/summary
#: ../src/app/data/org.fedoraproject.MediaWriter.appdata.xml.in:9
msgid "A tool to create a live USB drive with an edition of Fedora"
msgstr "為各種 Fedora 版本製作 Live USB 裝置的工具"

#. (itstool) path: description/p
#: ../src/app/data/org.fedoraproject.MediaWriter.appdata.xml.in:11
msgid ""
"A tool to create a bootable live USB drive with an edition of Fedora. Not "
"only can Fedora Media Writer write an image to your flash drive, it can also "
"download it for you. It offers official editions (Server, Workstation), "
"Fedora spins (KDE Plasma Desktop, Xfce Desktop, Cinnamon Desktop,...), and "
"Fedora Labs (Design Suite, Security Lab,...). It provides basic information "
"about each of them to help you make the right choice."
msgstr ""
"為各種 Fedora 版本製作可開機 Live USB 裝置的工具。Fedora 媒體寫入器不只能將映"
"像檔寫入您的快閃裝置中，它還能替您下載映像檔。它提供官方版（Server、"
"Workstation）、Fedora Spins（KDE Plasma 桌面、Xfce 桌面、Cinnamon 桌面……"
"等）、和 Fedora Labs（設計套組、安全實驗室……等）。它提供各版本的基本資訊來幫"
"助您作選擇。"

#. (itstool) path: description/p
#: ../src/app/data/org.fedoraproject.MediaWriter.appdata.xml.in:12
msgid ""
"Fedora Media Writer can also write other bootable ISOs loaded from your "
"local disk, but keep in mind that it's only tested with Fedora images."
msgstr ""
"Fedora 媒體寫入器也能寫入您本地端磁碟上的其他可開機 ISO 檔，但請謹記只有 "
"Fedora 映像檔有經過測試。"

#: ../src/app/data/org.fedoraproject.MediaWriter.desktop:40
msgid "Write Fedora images to your portable drives"
msgstr "將 Fedora 映像檔寫入您的卸除式裝置中"

#: ../src/app/data/org.fedoraproject.MediaWriter.desktop:79
msgid "fmw;usb;iso;bootable;"
msgstr "fmw;usb;iso;bootable;可開機;"

#, fuzzy
#~| msgctxt "ReleaseVariant|"
#~| msgid "Writing"
#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Write verifying"
#~ msgstr "寫入中"

#, fuzzy
#~| msgctxt "LinuxDrive|"
#~| msgid "Writing %1 was successful"
#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Write Successful"
#~ msgstr "%1 寫入成功"

#, fuzzy
#~| msgctxt "ReleaseVariant|"
#~| msgid "Checking the download"
#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Failed download"
#~ msgstr "檢查下載中"

#~ msgctxt "DownloadDialog|"
#~ msgid "Write the image immediately when the download is finished"
#~ msgstr "下載完成後立刻寫入映像檔"

#~ msgctxt "DownloadDialog|"
#~ msgid "Other"
#~ msgstr "其他"

#~ msgctxt "DownloadDialog|"
#~ msgid "It was not possible to delete<br>\"<a href=\"%1\">%2</a>\"."
#~ msgstr "無法刪除<br>「<a href=\"%1\">%2</a>」。"

#~ msgctxt "ImageDetails|"
#~ msgid "(%1 after writing)"
#~ msgstr "(寫入後會有 %1)"

#~ msgctxt "ImageDetails|"
#~ msgid ""
#~ "Fedora %1 was released! Check it out!<br>If you want a stable, finished "
#~ "system, it's better to stay at version %2."
#~ msgstr ""
#~ "Fedora %1 已發行！來看看吧！<br>如果您想要的是穩定、精修過的系統，那麼建議"
#~ "可以繼續採用 %2 版。"

#~ msgctxt "ImageDetails|"
#~ msgid ", released on %1"
#~ msgstr "，於 %1 發行"

#~ msgctxt "ImageDetails|"
#~ msgid "Other variants..."
#~ msgstr "其他變化版…"

#~ msgctxt "ImageList|"
#~ msgid "Find an operating system image"
#~ msgstr "尋找作業系統映像檔"

#~ msgctxt "ImageList|"
#~ msgid "Checking for new releases"
#~ msgstr "正檢查是否有新發行版"

#~ msgctxt "ImageList|"
#~ msgid "Version %1"
#~ msgstr "%1 版"

#~ msgctxt "ImageList|"
#~ msgid "Display additional Fedora flavors"
#~ msgstr "顯示其他 Fedora 風味"

#~ msgctxt "RestoreDialog|"
#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgctxt "RestoreDialog|"
#~ msgid "Restore"
#~ msgstr "還原"

#~ msgctxt "RestoreDialog|"
#~ msgid "Close"
#~ msgstr "關閉"

#~ msgctxt "main|"
#~ msgid ""
#~ "You inserted <b>%1</b> that already contains a live system.<br>Do you "
#~ "want to restore it to factory settings?"
#~ msgstr ""
#~ "您插入的 <b>%1</b> 已經內含 Live 系統。<br>您是否想要將其還原成初廠設定？"

#~ msgctxt "main|"
#~ msgid "Fedora Media Writer %1 Released"
#~ msgstr "Fedora 媒體寫入器 %1 已發行"

#~ msgctxt "main|"
#~ msgid "Update for great new features and bugfixes!"
#~ msgstr "更新以取得最新功能和臭蟲修正！"

#~ msgctxt "main|"
#~ msgid "Open Browser"
#~ msgstr "開啟瀏覽器"

#~ msgctxt "main|"
#~ msgid ""
#~ "%1<br>Writing images will not be possible.<br>You can still view Fedora "
#~ "flavors and download images to your hard drive."
#~ msgstr ""
#~ "%1<br>無法寫入映像檔。<br>您仍可以查看各種 Fedora 風味，並將映像檔下載至您"
#~ "的硬碟上。"

#~ msgctxt "main|"
#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "確定"

#, fuzzy
#~| msgid "Fedora Media Writer"
#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "Fedora Server"
#~ msgstr "Fedora 媒體寫入器"

#, fuzzy
#~| msgctxt "Release|"
#~| msgid "Fedora Spins"
#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "silverblue"
#~ msgstr "Fedora Spins 思變版"

#, fuzzy
#~| msgctxt "Release|"
#~| msgid "Fedora Spins"
#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "Fedora Silverblue"
#~ msgstr "Fedora Spins 思變版"

#, fuzzy
#~| msgctxt "Release|"
#~| msgid "Fedora Labs"
#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "Fedora LXQt Desktop"
#~ msgstr "Fedora Labs 實驗室"

#, fuzzy
#~| msgctxt "Release|"
#~| msgid "Fedora Labs"
#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "Fedora Cinnamon Desktop"
#~ msgstr "Fedora Labs 實驗室"

#, fuzzy
#~| msgctxt "Release|"
#~| msgid "Fedora Labs"
#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "Fedora LXDE Desktop"
#~ msgstr "Fedora Labs 實驗室"

#, fuzzy
#~| msgctxt "Release|"
#~| msgid "Fedora Labs"
#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "Fedora SoaS Desktop"
#~ msgstr "Fedora Labs 實驗室"

#, fuzzy
#~| msgctxt "Release|"
#~| msgid "Fedora Labs"
#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "Fedora i3 Desktop"
#~ msgstr "Fedora Labs 實驗室"

#, fuzzy
#~| msgid "Fedora Media Writer"
#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "design_suite"
#~ msgstr "Fedora 媒體寫入器"

#, fuzzy
#~| msgid "Fedora Media Writer"
#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "Fedora Design Suite"
#~ msgstr "Fedora 媒體寫入器"

#, fuzzy
#~| msgctxt "Release|"
#~| msgid "Fedora Labs"
#~ msgid "Fedora Games"
#~ msgstr "Fedora Labs 實驗室"

#, fuzzy
#~| msgid "Fedora Media Writer"
#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "Fedora Robotics Suite"
#~ msgstr "Fedora 媒體寫入器"

#, fuzzy
#~| msgctxt "Release|"
#~| msgid "Fedora Spins"
#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "scientific"
#~ msgstr "Fedora Spins 思變版"

#, fuzzy
#~| msgctxt "Release|"
#~| msgid "Fedora Spins"
#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "Fedora Scientific"
#~ msgstr "Fedora Spins 思變版"

#, fuzzy
#~| msgctxt "Release|"
#~| msgid "Fedora Labs"
#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "Fedora Security Lab"
#~ msgstr "Fedora Labs 實驗室"
